I go to school by bus

My power very powerful